完 克羅地亞已經俾人打沉左到氣

希望我最後可以燈到 咁樣追完無耐 就追返球12碼....